我係高進徒弟，師傅叫我打救你班垃圾

認垃圾就跟，唔洗講咁多

已跟，多謝ching

得果2.18倍就當自己係賭神

澄清下先，我係賭俠，留意User Name

襟左確定先

確定咗啦，200蚊俾唔起咩